做空姐定讀nursing做姑娘，邊樣好啲

正值人生交叉點，求指點迷津
論辛苦
姑娘＞空姐
論人工
姑娘＞空姐
論前境
姑娘＞空姐
論快樂
我諗空姐周圍飛，有少少閒錢可以去玩，仲有特價機票，亦可以幫人代購賺外快，應該正過姑娘
不過更表就大家係地獄，做十幾廿個鐘,chur死

譚仔阿姐屌打呢兩樣職業

讀完nursing做空姐

咁讀嚟托？
家下考完DSE嘅妹都爭住做空姐

關你叉事，返去打飛機啦！弱智

你咩學歷？

你讀完玩完都可以返去做姑娘，不過都見唔少入咗嚟飛就唔想做返姑娘

DSE雞
應該夠分上岸，但我sure自己係咪真心想讀u，有啲迷惘，如果我上咗岸可能有quit u，因為真係冇咩憧憬同期望
想瘋狂旅行，見識多啲

正確，有朋友都係咁，grad左唔apply ha rn,佢做空姐，玩左年半玩夠做返護士，不過係咪一定會請返你？唔知

空姐for sure
辛苦讀完護士出黎做野又辛苦
空姐陪訓幾個月出黎已經周圍飛走圍去玩

Thx，多謝俾意見

先空姐後姑娘 姑娘咁缺人一定請

空姐有金龜釣 姑娘釣屎片就有

20中間歲數老人家勸你一句
香港地好多工都係有專業有牌先會高人工
空姐嘅話到你人老珠黃都可以俾人取代到
考左個護士之後再做空姐 起碼你有個牌擺喺手
就算唔做都可以去私家醫院或者非牟利
人工至少30,000
直接做空姐到你20中間 再去搵OL工？
冇相關工作經驗同技能 人哋Office都未必請你啦
反而我有朋友個機構請兼職護士
返一日24就已經幾千銀 就算第日結咗婚想搵少少兼職 返下兼職護士都不錯

屋企有人喺私家醫院做姑娘
就咁年假都有二十幾日
年年去旅行去到佢唔想去

做空姐呢人工就冇咩 可以話係得個殼 有朋友shopping買到加埋外站津貼都唔夠錢洗

有得揀嘅話想你諗清楚

係香港
絕對考慮人工先

認同

做雞最好

講咩都無用。你心底裡係想做飛雞！

護士人工夠你年年去幾次旅行

乜護士都有兼職

返一日24